我哋只要打贏仗，就會有藍絲支持！

部份建制支持者欺善怕惡，係因為佢哋覺得搵錢重要過公義，聽惡人話就搵到錢

佢哋認為示威者收錢出嚟，亦係同一原因

但當佢哋認知抗爭者為公義會拋頭顱灑熱血，不怕危險面對建制傭兵（警察），甚至強勢對抗建制支持者，冇腰骨嘅佢哋就慢慢認知，要賺錢就要買抗爭者怕，因為腰骨唔重要，賺錢養家先重要

搵錢為上嘅人，要得到佢哋支持，只需表現強勢

祝大家武運昌隆

幫推

力推

推

武